★真正收到$4000 即時簽到區！（4月9日開始）

未

明天應該ig fb會有人show off

香港政府效率真係世界級咁廢

帳戶結餘:$2.5

收到 MSG 即係第一批？

好似要再收多次訊息再7日先收到

lm

62.99

又係隻臭貓

4000夠你用幾耐用咁多精神諗4000

唔係多你好多

政府欠我的

支那電話
廿零萬有出黎做野既都攞得出啦

全靠老貓不斷比壓力港共正苦
聽日終於開始有

有圖有真相

咁四月九號點開始派錢？
啲人連第二個sms 都未收到

等緊開飯

人地鳩up下得兩個半竟然信仲曬命

希望聽朝一早就收到

大約係連登fg 4個月嘅人工

我4月頭先交
應該出年先有

x2

第二個message

屌你老母咁撚有錢就咪拎啦

半個msg都收唔到....

得個廿萬就收皮啦

知你兩萬都無啦

收到4000蚊去麥記加大

ching好有錢好提子啊

等緊4000蚊買FIGURE

師兄堅係有需要

咩驚嚟 wtf

有個同事日日問收到sms未 佢今日收到 勁撚開心 遲早都有嫁啦屌

有廿萬果位過 $63 俾佢應急啦

上星期先收sms準備年尾先收錢

支那仔係咁

sms都未收到

你揀定聖誕禮物差唔多

可能下晝就有呢

上網寫好似要出埋通知書先有錢
屌拎得黎都下年
利申：有第一個sms無收到通知書

派未呀 屌你老母

其實有冇人收到第二次訊息嘅通知書 如果唔係今日點撚樣可以派

冇sms

連收到form嘅sms都冇

仲未收到第一個sms

［腦貓喜訊］關愛$4000明日起開始派糧！！

隔離post有人收到了

仲未有錢

20萬仲貼出黎
買股都輸左啦

做事方法都世界廢
整個填表網頁有幾難？

未收到sms

3月交表 到而家都案收到sms 係咪要再交過

下年有機會

條柒頭真係。。。

btw冇4000蚊拎

2月21交表都未收到sms

我2月3號交 都係3月中先有sms

依到有無3月頭交表嘅Ching

日日係度留意個4000做乜
派咗自然有通知

2月尾交表，到依家sms 都收唔到

20萬都貼咩心態

咪係囉 咁有錢

做乜尻阿

2月8 收到sms 依家都未收到

個戶口就嚟俾人CUT

係會無預警咁過數？定會收到sms

我都未收到短訊，3月頭寄

屌2月尾放落屋邨d收集箱 影都冇隻而加

隔離po見到係突然派錢
冇第二條sms

果啲行政費去哂邊

派錢今日派到幾多個到

3月頭交仲未有確認sms
6月都唔知攞到錢未

我msg都收唔到即係點

支那仔得20萬 算係窮撚？

懷疑啲仆街 遲遲無搵人收

2月10幾交 我都未有通知啦

連登都未有人收到錢，姐係撚鳩我地，根本未開始派

好肉酸 大學生未畢業都有十幾萬啦

打個飛機先

sms都未收到呀

因為我有朋友係3月中交
但係佢已經有sms

派左？

...唔撚係掛
我係直接掉落 收集點個啲

啱啱出黎做野幾年，但有拍拖嘅話，實拎唔到....

排三千幾 屌我去到百幾萬

無通知姐係幾多

5000 幾都未收到！！

同老豆老母3份form一齊交 兩老十幾日前已經收到SMS
我仲未收到

應該超過一百萬

60幾萬

我百二萬

我百七萬

係唔係要收到信先？

大家一齊等到出年

我早過你收message
但number後過你

早過你收但我八十幾萬 唔係掛？

個number唔係順序

所以我哋傾過
佢哋似係唔跟次序咁批
之前喺連登都見到有人3月頭交都已經有sms啦
2月尾交就有嘅都唔少

未有

我排第23萬個 未有

19萬未有

我都係2月8收到確認sms但我未收到

msg都未有

點解可以2月8號收到sms咁快
我第一日就交表 3月幾先收到

好多係份form 一出，就填完寄去，唔使等2月1。

我同我家姐都係2月8收到 兩份一齊交但個號碼我早過佢成萬

2月1先接受 2月8就有sms?

點解我2月1寄3月8先收到sms

我都係2月1交

因為係一月尾交表

我3月寄仲未有sms
又要繼續食2手飯

400幾

睇埋026啦 你廿幾萬呀

呢個真係開心得太早

訊息都未撚收到....自己屋企人+條女屋企人 一個都未收到訊息...

自卑到自大
你唔係以為廿萬好多呀

20萬都po

差D到百萬行列

隨機派錢

未收到

屌你老味我頭幾日交，排撚到百七萬

4萬幾希望快D收到

6萬幾 未收到

9x萬唔知幾時先收到 順序派定隨機派呢唔知

留名，3月頭放落屋企樓下收集箱
到今日都係無消息

2月16號交
4月1收到sms 排百七萬
有排先收到錢

4萬 未收到

有撚排派

連登仔一個月都唔止呢個數啦 衝出黎
利申 戶口結餘 $15

3月28號先寄

有無收到message

事實入黎既都係窮撚多, 戶口真係冇廿萬

梗係冇
都唔知幾時先有sms

嘩有成20萬咁多，行街驚唔驚人打劫你架，d女俾你屌曬啦

成班死窮鬼

水深火熱

有撚排

都唔撚知佢點派
究竟係隨機定順序
每日派幾多
都唔知

我連通知都未收到

咁我都唔係多你好多姐

巴打好有錢

你條死窮鬼偷圖偷好啲啦

1月21就交form啦，仲等2月1

呢啲咁普通嘅野都要圖證明
on唔on9咗啲

派左錢有冇SMS?要自己CHECK?

一百五十幾萬

8500都未收到
一日派得一千個？

885都未收到

巴打請唔請工人?

兩億港元

嘩真定假呀?好有錢呀

兩億上Lihkg 問$4000?

有個框

正評俾你user name

收左錢會唔會有通知 定要自己mon住個戶口

我仲有58蚊

樓上有班人曬命 樓下有班人鬥窮

利申：中產 戶口有$667

點解4000蚊搞足年幾
引渡法兩個月就推出

唓 咁樣自欺欺人有咩意思

有冇ching知係咪肯定收到第一個msg嘅兩個月後先會入數？

仲未收到

咁師兄都輸唔少

自

佢係順住收SMS 次序排定點

作都唔好作咁大

做騙徒DQ

順住去吧應該聽日又會出報紙話點解派咁慢

有咁嘅身家入黎等收4000蚊？ 發夢啦

做咩唔係cap今日？

真係等著救命。。。其實係咪會有兩個sms？

0.17

偷圖嘛
有個分享人工post
印象中係 愛普巴bombombom 巴打的

堅定流

仲未有

post戶口勁多錢果d ，用lihkg起底功能睇舊post，笑死

我3月16日收到SMS 已經排到92萬

變左哂命post

戶口得返幾十 快啲過數啦

遲你兩日交又係排170萬，同樣4月1號收SMS

not 反映晒命

係反映佢地係將來的老千、騙徒

水深火熱中

不出糧，沒錢買球

今朝有郵差寄份件過黎 但我無收 掛咗號 聽日拎
唔知係咪關事

岩岩收到

濕9政府做野未

個sms好頭？

屌你個個好似就黎餓死等住4千蚊開飯咁

係咪 求下你幫下佢地

好前困班先開始收到？ 我成廿幾萬有排啦

岩岩查戶口 收到4000

唉 幾時有錢
就嚟搞唔掂

我係

編號？

百一萬

Sms都未收到

冇呀

世界末日

利申：二萬

垃圾政府

老貓等錢叫高級雞 ？

你老母我過百萬

五千頭

三位數

排三千幾 收到了

過百萬真係等買聖誕禮物都得

點睇個編號

收到既都係唔洗交稅拎足$4000

人手過數 今撚慢

印象中係

第二屆連登自貼月薪大賽，正式開始！

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪只派一日
下一次派係幾時

開始有強迫症
日日登入睇結餘

每個月9號派一次

排萬七
未收到

俾著薯片華派，一撚早大把人收到啦

正一柒頭波

無錢開飯呀屌

職津處已就5,000宗成功申請個案，指示銀行今天發放款項。截至本月八日為止，職津處共收到約270萬份申請，並已向約160萬申請人發出申請確認通知。

一日5000個笑死，270萬人等緊
咩撚野年代，你咪人手入票再人手數銀紙，大家都知正苦冇IT架啦

2月27先收sms 幾時先有得拎

metoo

Sms都未有

185萬

重未收到訊息

直接分開拎夠4000同拎唔夠既咪得 拎得哂4000果d 一次過彈哂比銀行叫佢過數咪得

屌拿星
今日聽到人話3月中申請已經收到錢

似鳩up

無可能

以經收到

$4000蚊表格嘅SMS

曬咩命
咪又係波台班垃圾偷圖當係自己

係咪再冇人收到錢

CHING幾時交
乜都收唔到呀

好似再無人收到

2019/04/12
自動轉賬HKD 4,000.00
CARING AND SHARING SCHEME

今日有派 去check下戶口

你排第幾

好似未見過拎唔足4000既人派
係咪要輪到最後

Sms仲未有，屌你老母

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是2019-01-011-05xx。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

fb見過有人講派3890
唔知係咪真 連登好似真係冇

屌，真係random咁派，唔跟編號

真係食蕉
同排公屋一撚樣，永遠唔知幾時輪到自己

想知過左數會唔會有通知？

屌，仲未有

成班偷步狗 蝗蟲基因出晒黎 4000蚊就睇出賣晒你地

係 我前一個number冇派

冇通知 冇sms冇信

仲未

第一日收sms都未有

其實收唔足4000的人會唔會最後派……
收足4000先放最前

2月8號收SMS都未有

冇飯開

痴撚線 我確認都未有

3月14先收 今個月收錢無望?

SMS都未有

癡撚線政府
效率低撚到

報紙佬發下功啦，如果唔係，真係要等出年都未有

收到表個通知都未有
On9

30萬果d起碼等多2星期

申請第一日就寄郵局，2月8日收SMS
今日收到錢
利申學生

今日仲係派到2千幾

我係申請前一日就寄，反而23/2 先收sms

當然係未收到錢我諗4月無咩可能有

睇個勢派兩年都未派完

0.12

又冇

點會咁快

我12萬幾 係咪年底先有

各位記者朋友可唔可以比d壓力政府，要加大投入既人手數十倍去處理派錢和申請的事宜

要煲大件事先得

2月23收SMS
019-XXXX
今日入收到錢

我28/2 收 sms希望快啲到

你係咪都係第一日掉箱？定最過2月

編號8萬幾LM

入左錢會有msg通知？

2月頭交表都未收到sms

我190萬

第一日交都2月28先收到sms

未收到sms點算

打去追

老貓收到未

排1萬5都未收到錢，佢派錢係咪求其派，唔跟次序

第一日交箱，今日收到

個爛9電話無人會聽

2月1 入箱

真定假

屌，仲未派，可唔可以今日派4000比我，等我安心

無啦啦有

巴打本身個 no.排第幾？

咩num

琴日收到錢 但屌 收果個錢唔係4000-我放稅個錢既 好似少左

none

001-2740

唉 屌 我百幾萬 真係當退休金都得

屌 001-0xxx都未有

冇人報到

派左咁耐先到10000

我3月5收信息 仲後撚過你

第一日寄郵局 3月5收SMS 編號2019-01–082-xxxx LM

差唔多

我諗5月頭都未收到錢

派得黎我都唔知死撚左未

140-xxxx

184-xxxxx 出年都未有啦 屌你個閪

187-xxxx

090-4XXX

2月1 入箱 3月2收SMS
023-XXXX

166

我3月1收sms，2019-01-041-xxxx
乜差咁多

如有人收到有人收唔到
可唔可以去勞工處告佢拖糧

我080-xxxxx，睇怕今年都收唔到

090 here

究竟邊個係2019-01-000-0001

得2萬人收到 報紙佬講. 1% 佔.

我大約係21000
8/2收msg
今日都仲未收到錢
政府做小小野都搞咁耐

2月17寄今日終於收到信息

計返一日出成十萬個sms

010-xxxx

我3月4係078 xxxx

下世請早

戶口結餘: 58

今日收到
26/2收sms，編號016-xxxx

屌你 岩岩check番自己信息
本身以為12萬
原來120萬

我大約2萬6 未有 政府效率奇廢

仲未收到錢
靠呢4000蚊開飯實餓死

收到錢?
我003都仲未收到

今日收到002

垃圾正苦可唔可以派快D批左過數要好耐咩屌你一日派得咁少 派撚到下年

咩NUM

張圖咪有NUM囉~

岩岩睇到
D派法真係搞笑

根本隨機派

收到sms了

巴打幾時apply？

我係000-9959
2月8收到SMS
而家都仲未有4000

X2

滙豐：我們已於2019-04-17將HKD4,000.00從BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED (戶口號碼：01287520XXX792)存入您的。查詢請致電22333000。

有冇人3月頭交表已經收到sms?

仆佢個街，仲未收到4000囉

屌你老母仲未收到

復活節銀行過唔過數

排到下年佛誕

梗係唔過啦

四千蚊已收，理鳩得你哋死啦！

證明嘈咗真係會快啲

琴日已收到4000

number?

000- 9XXX

屌仲係千位

點睇編號知你排幾多？
我6xx -9xxx

岩岩爬文知道了
原來我排到600幾萬

062

100-2xxx

唔足數已拎

我諗我應該係最尾嗰批
排成600幾萬 cls

早你540萬都有排等
耐撚過啲廢老金

巴打你6xx-9xxx
一日派5000個
10日=005-0000
100日=050-0000
1000日=500-0000
1200日=600-0000
你仲要等多4年

cls

我041-xxxx

我9158都仲未收到 係咪skip左我地個批

上等人
我呢啲賤民黎

2019－01－000－5xxx

收到

038-5414

點解你咁遲先交

你都知on9HKGOV啲網頁幾靚仔㗎啦
一陣間填到激氣得滯成部電話揼鳩爛咗就唔好啦

點解會去到咁後?
我琴日收到sms 都係2xx-6xxx

我都係琴日收
但我覺得應該唔關人數事
有乜理由成600萬人拎

今日終於收到

no.幾多？

我喺澳洲，張香港sim冇插住，之後先插翻會唔會收唔倒SMS?

終於收到！！！！！

SMS

冇所謂啦又唔係收唔倒錢

尋日終於收到sms

驚收唔倒

三月中交，今日收到，排 615 xxxx

如果每日淨係可以派到五千人
扣扣埋埋公眾假期同星期六日
咁計法我應該要到12月先攞到錢

利申編號10X-XXXX
好肚餓

老猫救我

$25xx
真係等開飯

2019-01-06x-5xxx

下個月尾唔知收唔收到

2019-01-15x-60xx

屌夠期還債 幾時先派

2019-01-001-6xxx 2月頭收msg 但仲未收到錢....

2月1號交form，3月1號收到sms
2019-01-02x-6xxx

未收到$4000

同你一撚樣

偷步狗食屎

一樣
居然唔係準時交果批派先

01-007-xxxxx
仲未有錢

我收到咗sms

想問下如果寄完有資料錯 到時又過左4/30可以點 ?
利申 : 寄左2-3個星期都未有SMS

仲有冇人收到錢牙

3月中放箱 尋日收到sms

尋日晏晝收到sms

6xx

老貓有sms未

無

派到幾號no.?

126-11xx 係咪5月都未必有錢收

波叔迫人上街啊

肯派未呀DLGH

啱啱收到message
到派錢嗰陣我應該已經唔記得咗點解會有$4000入我戶口

Number?

3月中交表 4月中收到sms

我排40000，都未收到錢，痴撚線

終於有SMS

我2月底交 4月頭先有message

第2日就交 仲未有sms

我都係第二日交
一路都無收到sms
上個星期send email去問
過咗幾日就收到sms
03x-1xxx

cls
排到 720幾萬
應該出年生日都未有

我又send先

68x-xxxx

排撚到 600萬

其實有幾多人申請

真係跟no.派？

唔通成千萬人咩 最多未300萬

2xx-xxxx
姐係2百幾萬？？ 填左失業 係咪會快D
真係失業中

011-6xxx
2月22收sms到今日都未有
你地幾百字頭要幾時先收錢

派啦，屌你老母

幾個月先派得果少少人

等咗勁耐 今日終於收到錢了

幾號？

ching個num過十萬未

003-xxxx

三萬幾

屌我6xx-xxxx

2月1交 有錢未呀

偷步狗成世比狗屌

收到錢了，但喺收唔足$4000，想問邊度有得睇assessment

001-0xxx 都未有🤮🤮🤮

明顯random派

唔係啦，收倒錢果啲全部細number

派撚左咁耐先3萬幾

痴撚線，肯定第一日派表走去同人爭表果類人

利申，遲成個月突然醒起先入表

香港有6百幾萬人合資格？

大把廢老明知唔夠資格都照交

等4000蚊開飯

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是2019-01-004-8xxx。

派左成個月 現家先004

打尖友?

我11萬幾 應該等返三四年先

日日都睇一睇戶口
睇下玩幾耐

【派錢4千】職津處請唔夠合約工 多人難抵「捽數」 劈炮

最後可能石沉大海

有無人知過數前或後會唔會有SMS/信知 (唔係收到申請個SMS) ?

唔會啦

會唔會ps5出左都未派到

屌你老母 我2月8 第一批 001 宜家都仲未收到錢！臭閪

我覺得應該會有啦, 最多後補返

收到錢之後 先收到信話 一星期內過錢比我

似

可能ps6 都未派到

Thank you

有無巴打絲打 2月8號收到sms 到依家未收到錢？

屌，我又係咁

收到錢了沒sms的

on 99 3月16收sms 到今日都未有錢入袋

2019-01-109-xxxx

我 屌佢老母 諗諗下會唔會條友入錯銀行帳號 打錯號碼

排隊啦
2月收到sms個d都未派幾時輪到你

佢重要人手check返啲record 去authorise 全部applicants嘅eligibility

個政府真係笑話嚟

今年收到錢都要還神啦

2月8日收到SMS
排2萬頭 到而家都未收到錢

我發現有啲Number遲過我又收到錢
全部都係用匯豐/恆生
可能我用其他銀行要耐啲

半年後先黎問啦 百幾萬

玩鳩香港人

我3月頭交表, number 689
唔知拎強積金定4000蚊先

都話random派
你估做野嗰班人排好d次序再同你派咩

003-xxxx仲未收到

報紙又話請左700人 每人每日250份 如果真係此事點會咁慢

要求點同實際

老貓睇左4000職員劈炮個post未

老貓自從收到確認sms後日日狂check戶口
以為一兩星期就有錢
點知完全高估晒正苦效率
分分鍾要等成年

you dqed

想打電話屌9佢連留言都冇就CUT你線, 食撚屎

二月中寄表連通知都冇

聽日睇嚟要再交多次

2月尾交表，4月1號收sms

3月寄信到依家都未有SMS

2月22收SMS 都未有

4月1收sms 有撚排

2月28收SMS都未有

有無人今日收到update下到咩number

收嗲啦烏鴉

老貓點睇
【有圖】派錢$4000職津處員工爆料 辦公室內表格亂放 非按時序處理 邊袋就手就處理邊袋

屌你老母愈黎愈覺得政府根本冇心派
搞場大龍鳳故意搞到亂78糟等你香港人掛住返工唔記得
2019年仲咁堅持人手填form再人手篩選
仲要行政費一啲都冇低到
你話中間冇古惑真係講到冇人信

死心啦

想問一下 如果過左數係咪都會有sms通知?

me 3

first in
last out

根本係有FILTER基制

所有XYZ身份證嘅都會被抽起

優代比咗新來港人士

收到sms就2個月都未有

2月2x收sms 已經收左錢喇喎

加陣唔係跟次序 唔係早申請早有

2月28收SMS
5月2号已收錢(收差額$1152)

二月九收到sms 前幾日問仲處理中

我收到錢啦
二月頭有sms
利申偷步寄

我幫我屋企人交佢地都收曬我都未收到

2月27號收到sms
幾時先有錢

3月頭寄
到而家連message都味有
有冇人都係咁

Wt no.

係咪寄失左？
應該唔會咁耐嫁喎

2月4交表
3月15收sms
未收到錢

2月1交表
3月1收sms
未收到錢

29/4 交，今日收到了

新年交，到依家都未有，政府精神

2月1號寄表
3月5號收sms
未收錢

4月30日交表 岩岩收到sms

遲交反而仲早收

一樣

30號入箱
已經收到

老母個時仲屌我咁遲都唔交 出年先收錢
結果佢而家都未收sms

2月8收sms
今日收到錢

下，真唔真啊

第一日交都未有

偽造私文書罪：刑法第210條：「偽造、變造私文書，足生損害於公眾或他人者，處5年以下有期徒刑。」 私文書包括契約書、借據、郵局儲金簿或取款憑條、支票背面之背書… 等。 （二） 偽造公文書罪：刑法第211條：「偽造、變造公文書，足生損害於公眾或他人者，處1年以上有期徒刑、7年以下有期徒刑。」

吹水死全家

冇

真正有錢既人，係唔會存咁多現金

咁係咪就黎到我啦

9xxxx都未收到

嘩70萬好勁呀，你玩曬啦

2月中收到sms到依家仲未有

有冇創興銀行既收左錢？

仲未收到4000

老婆遲申請過我反而佢收到信先

賬戶結餘58.9

等$4000開飯呀屌

就餓死啦

3月9收到sms
幾時先收到錢

政府打手？講到咁有效率

點解我只收到$3407既？

係咪扣咗稅？
話時話你係幾時收到sms

咁撚好

濕灑

still no

水深火熱

屌佢果陣又話收到確認信後幾多日收錢
而家收到SMS 都2個月了

濕多兩滴ok

我20幾萬

我今日收到啦!
3月5號收sms

相？同你一樣5號收sms

屌我27頭

仲研究啲number ?
擺撚到明隨機架啦

依家擺到明撞手神 撞中先有得早收錢

我3月1號收到SMS, 但係我041, 點解會咁

me2 想問下會唔會收到收錢sms 定係直接比錢你

我023仲未有
3月2 收到SMS
你明明遲過我都早過我收到

201901637等到幾時

仲派梗02幾果D..我162都唔知幾時收到啦..2月尾交

。同老母同一時間寄，我老母早幾日已經收到確認通知書話7日入落戶口，我仲未有消息

有無人知 係咪仲係一日派5000個咁撚少

我懷疑我份form擺係紅白藍嘅最底最埋位置

你就想啦每日五千

一千應該有

still no

餓死了

幾時先有啊屌

3月5收sms024都仲未收到

點解你地3月5號 02幾
我3月1號就041

唉屌 佢接受申請個日我交表 2月尾收到sms 到依家5月頭都仲未有屌佢老尾

死左都未到我

排到700萬

3月頭交表5月中收到SMS

我4月30交表5月頭收sms

最先收到錢個批好腩著數，4叉野放落銀行食息都夠晒飽

已收

銀行邊有息架

收唔到，世界末日

屌你老母劏房波
2月尾收sms,到而家都無

買利記奪冠已經發達

屌那星, 劏房波可能真係當冇咗件事

做到咁慢
真係唔知佢未派定漏左你

睇番之前第二個post話要人手痴label...仲要100個一疊

以政府咁一成不變而且冇效率既方式做野既pattern睇應該每個number 有1000-2000張form...

個排序應該係咁？

001-0001 - 001-2000
002-0001- 002-2000
.....

利伸2月頭交3月1收sms number 041

而今日有朋友係028收到錢

182唔知要等到幾時

042慢慢等

235 係唔係等到明年

no yet

水深火熱

023都冇

而家先023
真係好on9
波叔做埋啲野真係名流臭史

冇喎

銀行得返20.8
畀未啊陳茂波屌你老母

我3月2 08幾

做乜無晒聲氣，大家放棄咗？

2月1交，今日收到4000

每隔一個鐘睇一次，但係次次睇都係27.8

都係得個等字, 無時間, 無程序
你又唔會知佢幾時派到, 又無話收到確認SMS 幾時有錢
乜都唔知,
仲要唔知有無miss 左你果份

感動係 要經常入ebanking 好熟

美國又暫緩25%到今日再收25%
都未收到$4000

一月尾交晒阿爸阿媽同我三份表
佢地005-xxxx 早兩日收到錢
我008-xxxx仲未有

我3月2號收SMS係031-XXXX
後我幾日就反而第三組個號碼仲排得先
咩料呀

有無人3月收 SMS 已經收到錢 ?

still none

都係無..

點解你咁撚醒識偷步

咪又係要等 仲遲過準時交既巴打

我3月 19號收SMS , 希望 14日後收到

2月1號寄
2月11收sms
仲未收到

2月收到sms
成家人一齊交，有個4月頭收到
我到而家都未收到

似係被DQ

still no

已經山窮水盡

2月1號交表
2月26收sms
琴日收到，d錢原來由中銀過數

屌，有時真係唔好太守規矩，1/2交都排到去5X萬
早知偷步寄好過，做人太忠直，終須會乞食

但如果係cut off 1/2就攪笑

銀行得返18.8
點過

2月1放入箱
2月28收SMS
依家都未有錢

2月13日

5月14日 仲未有

銀行得返10蚊

收到信都未必有錢收啦

利申 冇信

全家第一日去到長沙灣交 2月尾分別收到sms 依家一個人都未收到 政府好撚野

2月1交都未收到錢
垃圾政府

有無巴打絲打2月8收sms 依家仲未收到錢
2019-01-001-0xxx 未有

未處理到你地果袋

老猫救救我
尸口得返0蚊

metoo

水深火熱中

有撚5000個咩

上次派6000快幾撚多，今次派得4000仲要搞咁撚多野又慢，屌你老母你估你派4球咩

5月16日 仲未有

如果計佢, 2月1號開始處理, 而家先11萬
係好撚ON 7 9既事

好似得7.7萬收到

3月8收信息，今日仲未收錢

諗住佢好快派到, 洗撚大左添

究竟派到幾時
呢個政府都幾廢

0蚊

2月8 msg 仲未收到

今日收到了

巴打 編號幾多?

27萬左右

其實係唔係變左死局， 無咩方法加法，真係等一兩年先派完

我都27萬幾但係無

借朋友500$過日子....
得返400$

5月18日 未收到

垃撚圾 派4000都要咁長時間 要人交稅又要市民準時

唔掂了
食咗幾個月二手飯

屌 二月中收到SMS，到今日都冇，死乞衣政府

建議大家集體1823申訴專員公署投訴到佢仆街

3月頭收到sms 琴日收到

屌，真係慢L到仆街，好心做唔掂就判比人做啦。

根本唔應該有外判制

全數13萬公務員做啦

17萬先岩

有沒有4月收sms的人收到

成班窮撚

有冇3月頭收到sms ,有收到錢？

你呢d死窮撚等4000開飯先好笑

收皮啦屌你老母死傻閪

可能你下年先有
因為佢轉左玩法 頭幾日就走去批d二月一日前交既
之後就話太撚多啦 亂抽亂發

2月1號交都係 3月頭先收到sms

今日已收錢

8/3收sms，編號 50萬

同你差唔多編號

想叫人收皮
po 戶口啦七頭

前幾日收到 15/3收到sms

我想叫你收皮點解要po戶口啊屌你老母傻閪

同你一樣，仲未有錢

死窮西有咩資格叫人收皮
利申、無申請四千、退稅都過萬

退稅過萬包撚閉 冇申請4000巴撚閉 好撚勁啊 過嚟幫我含撚啦廢柴

得返200$

同自己差既比無人會覺得你叻
只會覺得你無品

3月7收sma仲未收錢

Sms

派左錢會唔會通知？定要自己check

我唔覺得自己叻
不過班窮西日日呻無錢
等4000蚊開飯就無得唔出聲

屌你老母咁窮就去打工啦

4月中收到sms，啱啱先收到錢

今月17號收到，2月26關愛嗰到收到我既申請

等緊四千蚊開飯

感覺到我就拎到 , 3/17 sms

我收左 SMS 喇 , 紅白藍果啲係 sms 都未有

補返張

原來我係3月9收到sms, 希望聽日有啦

70萬收錢 50萬收錢 我排5萬乜都無 屌你老母政府

啫無無資格拎$4000囉

想問下編號點睇？

我仲讀緊書夠資格啦掛？
排90000都未有.....

3月12收sms
071
仲未收到錢

睇黎開始邊袋就手搞邊袋
最撚慘果d應該係跟足日期交果d

職津處係咪永遠都打唔通打左兩日都話無人聽 有無巴絲打有打通經驗

3月5收sms 仲未有

班高官全部食屎啦
派少少錢都咁撚耐,平時賣港又咁高效率
正一垃圾

3月2號收SMS
2個星期前已收錢

我打左成2星期都冇人聽

3月1 收sms
到呢加仲未收到錢 屌你老母垃圾政府

我都係3月1號收sms
佢而家亂派，根本仲未處理到我地果批

3月1就靜啦 大把人2月收到都未有錢

same,真係屌你老母

4月7號收到sms 琴日收到錢

分分鐘停撚哂手

個fd 5月頭收到sms 今日收錢了

早你小小收到msg,編號差不多，毛都冇條

哇屌公平咩

我3月中收sms未有

前一個月就係偷步寄 先偷步先得
依家就係邊袋就手就處理邊袋先

屌你老味二月尾SMS,冇錢

身家剩150$

3月13 sms仲未收錢

有冇129xxxx嘅人收到

3月2號收SMS排23萬仲未收到

Msg 都未撚收到 屌

我等開飯

收到錢

放棄吧啦，根本隨機

+1
3月頭send都無msg

209xxxx 今日收$4000信

越後越早

身家100$

政府做野真係好撚慢 屌 早交遲收錢
遲交就早收錢

政府做野唔駛你教

你老母

排10000都要等到14號先有

2月1交表，3月都未有sms,4月8send msg去 1823個facebook page話仲未收倒sms,4月12號就收倒sms,5月17收埋錢

睇SMS先發現成47萬

係咪呢個？

無錯

你send msg佢點樣應你？
我尋日send左，佢淨係叫我打38971088問

二月一交表，二月廿一收sms, 仲未收到錢

佢覆我↓

“為了更有效地跟進你的個案，請你提供以下資料，以便部門提供處理個案及提供回覆:

- 申請人身分證上英文全名
- 完整身分證號碼
- 表格上填寫的電話號碼
- 遞交申請表格日期
- 電郵地址 (如沒有電郵地址，部門會以電話回覆。)”

要完整身分證？咁怪？！仲要fb比佢

係呀～之後佢就會有個檔案編號比你

3月8號收到sms到依家未收到錢，d朋友就3月尾交表 5月頭就收到錢啦公平咩

我問佢係咪仲審批緊, 佢好似機械人咁應我下面段野
之後我再問, 個電話打左成2星期都冇人聽
可唔可以幫我轉介過去, 佢又重覆下面段野黎應我

你好，在「關愛共享計劃」接受新申請期間，1823協助「在職家庭津貼辦事處」解答一般申請查詢。計劃已經喺4月30日截止申請，由於1823現時並無計劃嘅新資料，市民需要與「在職家庭津貼辦事處」聯絡，以直接解答查詢。 請透過以下途徑聯絡在職家庭津貼辦事處：

聯絡電話：38971088
傳真號碼：31058533
電郵地址：careandshare@wfsfaa.gov.hk
郵寄地址：旺角郵政局郵箱2600號
網址 ：

似乎佢而家連轉介都唔想做

佢個電話根本唔會有人聽

得個等字

有冇人2月尾收到sms 都仲未收到錢

Same here

應該大把

等到中秋都未有

又唔好話呃，撚鳩市民姐

有冇最新消息話已經派左幾多份

3月頭收sms. 毛都冇條

收左SMS 未收錢

政府話收到344萬份申請表,但點解我個篇號會係600幾嘅

早過你收sms都未有

打漏咗自

6/3收到短訊，但都未收到錢

2/3收到短信 依家都未有錢到

之前有人話過個號碼係咁樣排
001-0001
001-0002
001-0003
...
001-5000
002-0001
002-0002
002-0003
...
002-5000
如此類推

屌你老母派得1千?

全城中伏，香港市民掛住關注逃犯條例，美帝日爾曼成功為波叔轉那移視線，追討4000蚊聲音不見了

收到
4月中交表

第一日交表
3月5收到SMS
今日收到錢+第2個SMS

琴晚收到錢 無第二個sms 無信

二月尾收sms仲未有

今朝收到錢，但係冇sms

2月1日交表，3月2日收第一個sms

我都係
全部一樣

係拎足四千蚊定扣左退稅個類？

3月2日收sms 仲未收到錢

足4000

me2
時間一模一樣

我3月4收到SMS, 但未有收到錢

係咪要收埋信先正式等派錢

3月1sms未有錢

我都3月1號收sms

3月7收sms未有錢

same here

4月24先有message真係等到9月都未有

睇黎6月9要上街 要佢快d派4000

fd 36萬，前日收到

2月28收sms 仲未收到錢

第二個sms係點架 戶口結餘:23.7

關愛共享計劃申請結果通知(2019-01-034-xxxx)。已指示銀行發放款額至你的帳戶。查詢熱線38971088。
在職家庭津貼辦事處

睇黎我仲要100蚊頂多個禮拜...

4月14應該有排

好彩個電話都一打即通
幫屋企人問完確保收到個申請都安心啲

你份表袋野位置應該好就手

同屋企人2月頭交表 2月尾收到第一個SMS 家陣毛都無條

二月交表, 到依家都收過MESSAGE
熱線打極無人聽

派快d

Me too
我39-xxxx
你地幾多

2月1交表仲未有

有FD 3月12收SMS今日收到...排百幾萬個NUM
自己3月2收SMS...仲未有..排24萬

7百幾萬

68-xxxx

同日收到SMS

仲未收到錢

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是2019-01-065-xxxx。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

6mar

未有

真係垃圾到呢，反正都要人手晒錢
叫班垃圾高官請撚多一倍人手做嘢啦

7百幾萬?
咁係咪代表有七百幾萬份申請? CLS

001-0001
001-0002
001-0003
.
001-5000
002-0001
002-0002
002-0003
.
002-5000
003-0001
如此類推

邊個話

又尻up放流料

2月28日收到sms 排18萬仲未有錢收

014表示含撚中

收到了

095
應該有排

屌垃圾政府
做野冇規矩 唔跟num派錢

039 仲未收到

放棄左 應該下年先有

號碼?

2019-01-024-XXXX

我022都未有

收到
078-xxxx

已收 189-xxxx

突然咁多人收到，係我未有

6月9日前收到，即刻撐林奠

027都係未有

075 - XXXX

3月13號收SMS 未有

023 XXXX 仲未收到
但同我同一日同一地方交表，同一日收SMS既屋企人已經收到 完全唔合理…

164-XXXX都未有

023 乜鳩都冇
仆街政府唔跟no.做野 完全random咁派

我唔小心del左個信息 想查都冇得查

有冇2月尾sms已經收到錢
做咩呢幾日全部3月頭先收到錢

收唔收到係要靠彩數

即係2月尾定3月頭都有機會呢幾日收錢

睇你個袋就唔就手囉

等撚到2046

1/2交表

2/3收sms

035-xxxx

未收到錢

屌你老未，偷步早收錢，遲交早收錢

2月頭交接
3月中先有SMS

04X....

打一次就通

Dklm 二月尾收sms到依家都未有
仆街波真識玩 慢慢派 等你班友冇得嘈 同時進一步分化蝗蟲同本地人 一邊話收到錢好正 一邊話等到2046

我3月1號收到SMS, 已經係041
你3月中都仲係04X?

咁你收到錢未？

2月交 3月中收SMS 090
係咪我前面仲有90萬人未派到
呢個政府廢的程度真係想像唔到
屌你老母閪之前仲要為左整呢個垃圾關愛基金去騰空始創中心個屋宇署寫字樓
搞撚到我起緊果棟野要提早交場 日日做撚到我仆街

你老母閪仲要我等到幾撚時?

利申 好窮 長期在職貧窮負債中

3月頭交 3月尾收sms 已收錢

我2月8收到sms 都依家都仲未有 你老尾

交屋村D忽尻集中箱
屌佢老母 勁遲先有SMS

我2月1號去民政署掉入箱
佢根本唔係2月2號即刻交上去職津處, 係儲埋一疊先交過去
變左當我係2月1X號交

Sms都未收到 rip?

終於收到錢

窮撚就收聲打多兩份工啦

屌 成班垃圾 少少野都做唔到

再報一報先
2月1日交表, 3月2日收第一個SMS
5月28日收到錢, 5月30日收到第二個SMS

有朋友係入面做 預計最快派到聖誕節

第二個sms講咩

簽到

關愛共享計劃申請結果通知(2019-01-024-XXXX)。已指示銀行發放款額至你的帳戶。查詢熱線38971088。
在職家庭津貼辦事處

同你同一日交表收SMS但仲未有錢。屋企人都已經有

我有FD 同你一樣前日收到喇....隨機到仆街

1/2 入箱

2/3收sms

未收到

政府向合資格人士派發4,000元的關愛共享計劃，共收到約344萬份申請，至今僅20萬宗完成審批及發放款項，另有20萬人則不符合申請資格。有立法會議員質疑今年底能否完成整個派錢計劃，促當局加快流程，並呼籲市民若仍未收到確認通知，應盡快致電在職家庭津貼辦事處查詢或補交表格。

關愛共享計劃於今年2月起接受申請，上月9日開始發放款項。職津辦回覆《蘋果》查詢時表示，共收到約344萬宗申請，截至今日，已就約20萬宗成功申請個案指示銀行發放款項，涉及金額約7億元。發言人表示，與相關政府部門核對資料後，初步估計約有20萬申請人不符合申請資格，目前共收到約50宗上訴申請，有關個案在處理中。

民建議立法會議員葛珮帆今日與職津辦會面，並引述處方指，不符合申請資格的個案，部份因其上年度退稅或差餉寬免超過4,000元。她又指，總申請個案中，約有10%申請人因漏報手機號碼或聯絡方法而未能聯絡上，另有5%無法收取手機短訊，處方稍後會郵寄信件確認。

葛珮帆表示，目前職津辦每日只可以處理1.5萬宗申請，質疑能否在今年底完成所有審批及發放款項，促職津辦加快處理流程及簡化上訴程序。她指，未收到確認申請的市民可致電職津辦熱線查詢或補交表格，並建議在表格上角寫上「補交」二字。另一立法會議員柯創盛指，近日有市民收到聲稱是職津辦的電話錄音，但職津辦澄清並無此事，提醒市民小心受騙。

我fd冇account叫我幫手補數

佢3月中尾先有message 但琴日收錢

點解會咁

老母琴日收到信話7日內過數
我同佢3月10號一齊收sms 但我乜都冇

2月22收sms一樣未有，老豆老母就上星期收到。
最on9係我地係一齊交表

屌佢老母班垃圾 偷步早收錢 遲交早收錢 我準時2月1交就等撚到on9
你老母即係支持人偷步姐 垃圾政府 email又答埋d垃圾 幾撚時死

咪係！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！

屌！！！！！！！

2月8收sms 仲未收到錢 食屎啦

12/3收到sms
30/5收到4000

陳茂波我屌你老母

垃撚圾政府
逃犯條例就光速通過
派一百幾錢就慢撚到仆街

2月1交
今日5月31先收到

3月7收sms，今日收到錢了

足4000？

2月1交
今日都未收到

肯派未啊屌你老母

3月1收sms依家都未收到

You is vely rice, I money 33 only

老貓你收到未？

29/3 先收到sms 睇嚟要等到下年

4月2x號收到sms
唔知幾時有

4月24號收sms
182-XXXX
可能等到出年.

我都係3月1號收到sms，我041，你幾多號

29/5 收到

1/2交form
1/3 收sms
屎都冇

我021

中間真係skip左好多 成家人一齊寄 得我一個收到

4月頭sms 未有信

600幾萬
尋日收錢

我收到錢，不過del左個sms，唔記得咩編號，我記得3月尾收到sms既

屋企人頭兩三日交表， 昨日收到信通知結果。

我3月6 但未有搞錯

3月5日收SMS. 都未有錢

3月5號收到SMS
琴日撳錢時發現收到4000蚊

足

3月12收sms未有錢

最撚慘應該係我
16/3收到sms夾撚正中間
份野應該攝落到最底

我2月都未有呀

4月18晏晝收SMS
但我number係225-XXXX...乜料...

hsbc
收足四千

040今日收到錢

我041, 幾時到我

想問係咪只會得一個sms?

一早收到確認SMS 我諗下年應該都未收到 香港政府

023未有

同屋企人一齊交
13/3 同時收到短信
31/5老母已收到

5月31號收到錢

有冇164-01xx 嘅手足已經收到

2月尾收sms 依家都未有錢

same

5月2收sms，做左心理準備呢筆錢可以寫定係遺囑講第時政府入落邊個受益人户口

早上9點打過去問問？

其實打電話問喺咪真係快d

同問

on9個電話冇人聽

問乜鳩吖未打去已經估到對話內容，不外乎係處理緊你等等，幫你 check 下之類 hea 鳩你

呀媽上星期收到sms話準備過數
我個份唔知幾時

2月27收sms
到今日仲係一蚊都冇

岩岩無聊咁計下
4月1到而家處理左11萬份，大概做左四十日

11萬除四十日就等於每日處理左2750份申請

3百3十萬份減左11萬份申請都仲有3百2十萬份

3,190,000除2750等於1160日先搞得掂所以申請

即係起碼要三年時間先派得曬

我屌你老母

到時4000都變2000

唔記得仲有星期六日唔洗做

即係1160除每個月大概得20個工作天，再除12個月

要4.83年先處理得晒，多撚謝！

我想問下收到錢的人，係咪大部分都係拎足全數？

派到下年 都未派到

屋低3個人一齊寄信 2個收到sms(3月2號)

6月 都未有錢收

2月1號寄，隔3個月仲未收到
我有屋企人4月底交，上個月已經收到錢 DLLM

唔撚洗等啦,
講撚到名
收到SMS 唔代表咩
名又錯, 戶口又錯

1001喇
都係派咗20萬人